====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Un jardin dans la ville qui évoque moins la « nature » que la « campagne » .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

